[廣東歌]一人十首00年代出你聽到依家仲聽過既歌

1.最佳損友
2.男孩像你
3.電燈膽
4.座右銘
5.煙霞
6.終身美麗
7.可惜我是水瓶座
8.耿耿於懷
9.鍾無艷
10.你有心
原來好多歌都聽超過十年，每次換新手機都會down返落去百聽不厭